MSSV: 12110019
Trang web:(http://11cauthu.com) :thông tin cho người dùng về những tin tức bóng dá mới nhất dược cập nhật liên tục, dồng thời cập nhật lịch thi dấu mới cho tùng giải dấu bóng dá, trang web còn có những phân tích trước trận dấu của các chuyên gia,ngoài ra dây còn có diễn dàn riêng dành cho mỗi người bàn luận về những vấn dề bóng dá dược quan tâm.

Em chọn đầu tư cho trang web này là vì :
_Có thể nói bóng đá luôn là chủ đề được ưa chuộng nhiều nhất cũng như được quan tâm mọi lúc, mọi nơi.
_Bóng đá luôn là chủ đề hot đối với nhiều đối tượng không những trong nước mà còn cả trên thế giới.
_Cần ít nhân sự để điều hành cũng như quản lý trang web điều này giảm thiểu tối đa chi phi phát sinh trong khâu nhân sự(ban quản lý kỹ thuật, vận hành.quản lý việc đăng tải và up bài viết, quản lý việc đang tải và up video hình ảnh,quản lý mục bình luận)
_Các bài viết có thể được đang tải bởi một bài viết từ các thành viên tham gia thông qua sự xem xét của quản lý đăng tải bài viết. Việc làm này có thể giúp việc vận hành trang web diễn ra một cách hệ thống và nhiều ý tưởng sáng tạo khác nhau từ các thành viên tham gia.
_Thông qua bóng đá có thể hình thành nhiều mảng khác để phát triển thêm dựa trên trang web hiện tại.
Khi trang web phát triển mạnh có thể đầu tư phát triển thêm các ứng dụng liên quan từ đó có thể phát sinh lợi nhuận phụ.
_Việc câp nhật thông tin và đang tải sẽ dễ dàng và nhanh chóng hơn nhờ những cập nhật trực tiếp từ trận đấu góp phần tạo niềm tin hơn cho người dùng.
_Tạo nhiều khỏang cho các quảng cáo Bet(quảng cáo cá cược) song hành cùng các bài đăng sẽ rất thu hút người dùng.

